牛頭角上邨20歲男子墮樓亡 母崩潰痛哭

牛頭角上邨常興樓，晚上7時許，一名年約20歲男子懷疑由高處墮下，事後送往醫院搶救，惜終告不治。其母親接獲警方通知，得知愛兒死訊後情緒激動，崩潰落淚。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

就咁睇樣無咩問題, 做乜咁睇唔開

跳定墜呀

RIP

賭錢累人

福

工作不快？

唉

抵撚死

買咗西班牙？

R.I.P.

Rip

家陣變懶左wo, 唔po全圖.

賭得多？rip

跳樓啲人都係住公屋多

西班牙累人累物

有$ 日日去flirt女環遊世界揸靚車坐遊艇
自殺因為窮

笑你老母臭閪咩

\|/

無人證嘅話以客觀黎睇係用墮樓

28 歲 定20歲

anyway, RIP

就算搵到遺書都係用墮，因為墮係中性，如果用跳有主動意思，驚感染到其他人。

//驚感染到其他人

想自殺自然會諗方法自殺, 寫墮樓根本係鴕鳥心態

Admin !!!!

半一上盤小心

路過當時天黑 見到好多消防員拎燈搵緊嘢咁 又見到個女人情緒激動fing黎fing去 估緊係咪有人墮樓 依家就睇到新聞 RIP

連登仔又害死人...

━━━━━┒
┓┏┓┏┓屌你老母西班牙
┛┗┛┗┛┃＼○／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線 : 23892222
醫院管理局精神健康專線 : 24667350
東華三院芷若園熱線︰18281
撒瑪利亞會熱線︰28960000
本地電話投注服務︰1881
學友社學生熱線：25033399
社會福利署熱線︰23432255
生命熱線 : 23820000

德國害死人

波台好似有ching借左30萬買西班牙
話禁幾個掣有6皮野收

生命鬥士 生命作賭注

MK?

然後西班牙令人永不翻身

發窮惡呀公屋仔

一D血性都冇, 披住人皮既畜牲就係你呢d人, 唔駛望呀係你呀

過到德國，都唔到西班牙

*都過唔到

又係西班牙?

迪基亞又害死幾多人